美參議員里施：只是數個月，中國已廢棄香港的自治

中共等比美帝滅國
ww3 is coming

WW3

其實不嬲冇自治

國際線真係有用，不過唔夠人…效果龜速…